{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600710",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숲을머금은"
    },
    "text": "森を含んだ\\n\n済州済州市イドイドン1766-7\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:30~23:30、年中無休、40席/部屋:1室、済州市庁近くにある本当に美しいカフェ「森を含んだ」を紹介する。 カフェの名前に合わせて入口から格別だ。 森を含んだように茶色と緑色の調和が入口から客を歓迎する。 カフェの内部も緑色の壁面で人々の心を安らかにしてくれる。 特異な点は内部にルームが存在するが座式になっていて独特だ。 歌声もほのかに聞こえて話に集中でき、読書を楽しむこともできる。 余裕を楽しみたい時は済州市庁の「森を含んだ」を訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "森を含んだ"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から23:30までです"
        },
        {
            "question": "カフェは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "カフェの席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります"
        },
        {
            "question": "カフェには部屋がありますか？",
            "answer": "はい、1室あります"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "済州済州市イドイドン1766-7です"
        },
        {
            "question": "カフェが特に美しい点は何ですか？",
            "answer": "入口から森を含んだような雰囲気で、内部も緑色の壁面が心を安らかにしてくれます"
        },
        {
            "question": "カフェのルームはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "座式になっており、歌声もほのかに聞こえて集中したり、読書を楽しむこともできます"
        },
        {
            "question": "カフェが済州市庁の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、済州市庁の近くにあります"
        },
        {
            "question": "カフェを訪れる際におすすめの時間帯はありますか？",
            "answer": "余裕を楽しみたい時に訪れることをおすすめします"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 258
    }
}